Zapis:

zmienna w strukturze lub klasie : mZmienna

zmienna statyczna klasy : sZmienna

stałe i zmienne globalne : ZMIENNA_STAŁA

Używać smart pointers!!! Nie używać new i delete!!!

std::unique_ptr < typ > v1 = std::make_unique< typ >();